{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162078?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 제이글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際の基準人数の料金であり、それを超える場合は追加料金が発生します。 (現地決済)追加人数のリクエストがある場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、別途利用料金が発生することがあります。 (現地決済)イベント及び付帯施設は現地の状況により変動することがあります。 予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 入室の際に利用可能な施設としては、個別バーベキュー場、キッチンの客室、禁煙環境、グランピング施設、プール、売店/コンビニ、共用キッチン、ペットの食事が可能な施設としては常備薬, 駐車, ゲーム施設, ファミリールームなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金で予約すると何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "基準人数の料金で予約すると、その人数まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加人数の料金は、基準人数を超える場合に発生します。追加人数のリクエストがある場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外は、ペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は、別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には、個別バーベキュー場、キッチンの客室、禁煙環境、グランピング施設、プール、売店/コンビニ、共用キッチン、ペットの食事が可能な施設などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 390
    }
}